有冇人已經放棄左拍拖嘅念頭⋯⋯

呢d機會唔係屬於我
專心做好自己本分算

冇放棄過,祗係順其自然,有又得冇都冇問題

順其自然左好多年喇...係時候認清事實

早抖

唔想再亂拍拖 想搵個對的人拍拖 但過程真係好孤獨

其實... 更開心

一直都無 點放棄？

搵一個夾既人真係好難

我今年21,老母同我講話過幾年再識唔到女就叫人喺上面介紹.唉,我好想講你估識女朋友好似去街市買條䓤咁簡單咩 淨係身高都已經衰咗喇 利申154

寧缺勿濫

成班垃圾 單身就一定要唔開心既

有咪有冇咪冇lor

樓主都係想揾個s男姐

試過分開果種感覺，會情願無開始過

未搵到姐

唔係想放棄

而係我鍾意嘅人佢唔鍾意我

我本來 諗住追個女仔
但係 見到有個男仔同佢行得埋
心裏盞燈 即刻熄咗
放工係條街到 唔知自己應該去邊

因為覺得自己條件差 個男仔條件好過我

依家嘅心情 真係好難受

自卑 我都會咁

有

比人追都驚

唔係你放唔放棄既問題 係你遇唔到對的人 稍為有好感既都有男友 果種孤獨感慢慢湧出黎 會影響你成個人

試左唔一定Fail 唔試一定無

我一早已經諗咗點約佢

點知個天係要玩鳩我
原本佢隔離嗰個應該係我嚟
個同事一個唔覺意 成個機會無咗
約都無機會約

依家唔知點算 個男同事似想追人
假設 我仍然約佢
佢應約 以我綿羊性格 覺得自己好Hi Hi
佢唔應約呢 仆街嗰個就係我

如果佢哋無啦啦傾起呢件事
我諗我要辭職都似

但係要我放棄 我又唔甘心

唔小心等佐4年 期間都有試過追人或被追 但我愛的不愛我

整完容可能會有返